（劇透）點解Thanos比...

點解Thanos 最尾比ironman 搶完石會完全唔知仲要繼續啪手指？

明明齊石果下成個高潮樣咁，比人搶左都feel唔到？

有冇人可以解釋下

隻手套係IM用nano tech整
佢可以控制

佢指Thanos 點解feel唔到無高潮

因為thanos 冇樓冇高潮

又岩喎

高潮

因為呢個Thanos未經歷過之前搶石嘅事
唔知齊石會高潮

咁佢係有戴過齊石既手套
無左石應該就無feel

其實無得解，個幕主要係用來呃觀眾，唔咁做就無咁好睇

佢有高潮一下
同埋冇人講過個高潮會一直keep住

留不住高潮
IW入面佢都唔係高潮到尾

Hulk戴手套個高潮keep到好耐

咁係thanos體質太勁

齊石嗰個係2018thanos
2014thanos唔知齊咗石會高潮

重睇啦
佢笠兩次齊石手套都有高潮 關佢知唔知咩事

我究竟睇左啲咩